補貼狗鐵八折擺明係幫佢提升返客量唔係益巿民

過去一年狗鐵少咗人撘
比個八折你仲要半年，幫佢搶返啲巴士小巴客
差價又有政府補，其實即係你同我啲稅
如果真係想惠民，點解唔補埋其他交通公具
或者直接比巿民多啲交通津貼

免費都不

係搭點都搭。係唔搭點都唔搭
8折 當你20$來回一日都係平4$ 當番25日
4*25=平得一舊水
有撚用咩

免費緊係搭啦
等佢蝕錢白做，再投訴佢呢樣唔得果樣唔得

免費既話我會考慮下搭既

大把人計呢啲少數
少數怕長計
長途過海其實慳唔少
政府呢招擺明以本傷人幫狗鐵回氣搞靚條數

Push

轉搭左巴士好耐

點都唔坐 點知一陣會唔會又太子站

真

寧願貴少少都唔要出賣自己尊嚴

成堆傻鳩比錢搭，真係好on9
搭黨鐵邊洗錢

巴士都要八折

雖然0蚊都係納稅人比錢
但0蚊即係庫房少左 攬炒邁進一步

佢免費由政府補貼嘅話，即係佢可以從政府收返晒d車費，即係納稅人畀得仲甘

No, thank you. Empty R.

8折都唔搭。
搭特快巴士快嘅十幾分鐘車程已經到屋企，唔係特快同搭黨鐵差唔多。
黨鐵8折完，狗巴都平過佢。

但係錢唔會比返我地，佢又無得加稅拎返，任何野可以減少政府資源都應該用，你唔用佢記用黎益自己友